我隻兔仔好親我, 成日錫我!

荷蘭侏儒兔:

兔子側面看某東西就代表正面看某東西。牠們正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度。(所以有時食物在牠下巴下面看不到) 你在牠後面也會看到你。兔子只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。牠們的脊椎就像軟骨那麼脆弱, 另外也有遠視。所以牠們不是無視你，你一直是在他們視線範圍之內。

你唔影自己嗰隻？

收皮啦屌你老母，你有撚兔咩，日撚日偷人地野當自己野，扮養兔，扮去旅行，睇精神科啦柒頭

岩 樓主死on9開埋d冇意義既post